想搵人夾jpop band

如題想搵人一齊玩 jpop

要識執下歌
依家有 guitar*1，女vocal*1, (drum/bass)*1
欠(bass /drum) -1, keyboard -1,

有興趣TG傾 :

想搵人玩下Aimer 之類

搵到鼓， kb -1, guitat -1
開back number玩 同wherever you are 玩

更新 , 差keyboard only

好想打aimer嘅歌 但係已經有鼓手